究竟撕海報犯唔犯法

選舉臨近，眼見自己選區既建建制派不停咁痴海報搞活動以勁低價錢去搞蛇齋餅糭，我實在忍唔住好想一野撕落黎，但又唔知會唔會犯法

平時你喺街應該都見唔少泛民D BANNER成日畀人界爛晒

我都想撕

刑事毀壞

自組小西灣非建制派助選團

衝紅燈都犯法架
冇人見到咪得

幫佢倒轉貼得唔得？